點解陽痿嘅小明去東京做手術換丁，但係都用唔到？

因為間醫院喺新宿

冇人想知

識伸縮都叫用唔到？